你擺低一句嘢 我就知你依家諗緊咩

盡情留言吧

我想屌閪

屌你老母

我想養狗

窮人賣屎忽

你準備要打飛機

窮人生仔

你又真係知啵

覺得樓主好勢厲

你應該鍾意貓

打打啲打

點樣打破宿命

你係死窮撚 等錢使

難道要對著你力竭聲嘶

你憎自己老豆老母生咗你

你個腦裝屎

不如一鳩屌死我

我想死

你應該就畢業

朋友轉圈 轉圈轉圈哈姆共你

龍門任你條傻鳩擺

你近期不斷聽同一隻歌聽到個腦不斷諗依句嘢

你得閒無嘢做上連登

你唔開心

好累 估中咩都得

無聊嘅心態入嚟留言

攰到只剩下力氣上連登

你想點

你個名

你唔知想點

我諗緊點解樓主咁撚on9

我攞手指掂你個頭就知你諗緊乜

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

你好鍾意k-on

估到你條傻鳩Hea覆，收皮啦

Vulcanus

你覺得有人會接你

你喜啦

旗木卡卡西

我笑左

哦

我笑右

你唔想理我

犯法啊?

你想有人應你

我成全你

你覺得無人明你

30624700

好想奶閪

你亂打一個號碼 你好想搵一個人

你想破處

唔好再講啦

你係咪覺得旗木卡卡西好型

水遁 水龍彈之術

你覺得我好撚型

世事都被你看透了

你只你諗到關於我號嘢

勁呢？

好撚肚餓呀屌你老母

你真係好撚肚餓 餓到就嚟暈低

汝家池塘多鳩餘

你幾有創意

聽日一定會更加開心

我覺得無人明我

初代目火影，仲唔拜見我！

日子過得唔開心

你見到你嘅死兆星

因為連你自己都唔明白自己

？

o

你見到你？

P

人生觀眾席位於是乎然後生可畏，

究竟我做緊咩

你就死

你的心都碎了

聽日比今日一定更開心架姐

最喜歡不是我

一直等緊愛情

錯
樓主渣ga
垃圾

香港早死是福氣來

屌 你唔係打字個到亂撳句嘢出嚟咩？

點解個個都睇哈姆太郎

可惜 可惜

咁關我心碎乜事？
垃圾

屌，我們的國家之一

一個女人10對奶，5個閪，7個屁股，4個屎眼，2個口，8對手去拍AV，求效益

你個腦淨係得av

福你老母

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

Oh cock

好無助

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

你係基？

仆你個街

你覺得你了唔了解自己？

Wrong

邊太多人與車

慣咗啦

披星戴月，美妙的謊言

你鍾意奔周

為女死為女亡

倒數十六日

Long vacation

搵唔搵佢好

到星期日一點九

唔想撈？

像我 這樣

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔開心可以點

問下你自己 想唔想

佢有男朋友，我有女朋友

我搭緊地鐵

Kobe, pump fake , fadeaway, BANG!

你的人生不完美

...

了解

將所有嘢拋諸腦後

唔好呃自己

好撚攰

你好攰

好飽

香港人 辛苦晒

餐飲好好味

唔知幾時可以拎到個濕鳩四千

年尾都唔知攞唔攞到

冇㗎喇 香港地打工注定含撚

港豬

唉屌

買咩好

好對唔住

fuck hard

有嘢煩呀！！

選擇困難症

情傷

嘩

無咩事我出番去先

點解會咁架

嘩嘩

寵寵寵思密達

你想我應你啫

瞓啦

你諗起陳浩南教書
btw我係I大陳浩南

意料之外

呀呀呀呀呀呀

你崇韓

我想講 我想所有人都開心

d女都比我溝哂啦 你仲想點姐

但自己只係扮開心

試下唔好咁樣

準備沖涼

錯啊 我好撚憎韓狗

你發緊夢？

唔好迫自己

好掛住我bb

你都講埋出嚟

幻想？

The fact is they're blind, and they glamourise a pack of lies
The powers that be got us distracted but we have to fight
’Cos these days it’s not as simple as being black or white

比敵系

1212

無比滴

麥當勞叔叔好恐怖

唔答？

call me 契哥

呀

你好想我答你

我係貓頭鷹

M記已不復舊時

契哥

鄭嘉穎？

咁樣既戀愛會唔會出現奇蹟

只要相信

如果一個等

如若我可以扭轉宿命重遇你一次

樓主咁得閒做d有意義既野啦
係度9up

夢定能飛

妖怪糸列av?
其實我想知1個鍾可以KO幾多個男優。

乜鳩呀 人哋講戀愛 你夢乜春

你依家同一個做緊無意義嘅嘢嘅人一齊做緊無意義嘅嘢

得一次

係咁㗎啦唉

只能陪你一程

ppppp

唉

唔使講兩次 知對你好重要

盡情喊

幾時入call

On call 36小時

Skip咗嘅

因為無人在乎你

千鳥=小學生

dllm覆我未

Fffff

發呆

家家有本難唸的經

仆街

放過自己啦

千鳥勁過雷切

seed 呢？屌你！

負評 上一頁

？？？？

123456

唔應lu依家

原來沒有

忘不了chloe